# LEEME #
Este es el proyecto de automatización para banco Security, para la funcionalidad de "Firma digital".

### ¿Para quién es este repositorio? ###

* Automatizadores

### ¿Cómo lo configuro? ###

* Deben tener instalado Git y Maven
* Construido en Java 1.8


### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact